傾傾大家劃六合彩有無咩規律？

我通常係馬會塊過往號碼版上面睇下有邊d數字係好耐都無開過，然後先選一個號碼填第一格，然後第二個數字填第二格，第三個數字填第三格，第四個數字填第四格…咁樣loop去填足每格六個號碼為止。有時就會用網上面d隨機數字產生器又係咁loop去填。

必定劃質數

1 2 3 4 5 6

只會買單式，紅藍綠波比例3:2:1

以前D學號

規律？ 咪每次抽七個波同埋都係1-49囉，唔會抽到50或以上囉

以前開過唔買
連續數/連續單/雙唔買
Eg 123456,234567,1357911,24681012

賭徒謬誤

1,9,11,12,22,25
家庭數字

必定開6個號碼加1個特別號碼

規律係你買左既就一定唔會出

一定每次一樣
對號碼唔洗煩

賭徒悖論

六合彩都有得計既咩

之前睇片話咩 比雷劈既機會大過中六合彩

算啦買六合彩都係買幾日ff嘅時間啫

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

電腦飛

自己生日
細妹生日
朋友（最fd)生日

每次同一姐冧把
中過幾次安慰獎

攪唔出ge其中6個